手足支持麥基哥定Mayweather牙?

一隻利狗一隻曼狗

睇錯哥基

驗眼啦

點睇lukaka威威

五月天防守都幾犀利
一攻一守
有無巴打知道呢場打咩rules？

以為講佢兩個飲大左之後..............

西洋拳

咪搞事

我都係

關我撚事